有冇利迷手足歡迎蘇亞雷斯回家??

FREE AGENT失業中...

去阿

so7有工開先定武肺恐懼撚有工開先

利：要俾錢,不了

佢勁愛利記 個女叫anfield

蘇亞雷斯：如果回英超，只可能是回利物浦
根據《阿斯報》報道，巴薩前鋒蘇亞雷斯近日在接受採訪時表示：「如果我回英超的話，那只可能是回利物浦。」
對於自己的老東家，蘇亞雷斯在接受利物浦TV的採訪時表示：「當我還是一個小男孩時，利物浦是當時世界上最好的球隊之一，所以我在簽約時沒有任何猶豫。那曾是任何球員的夢想。我在遊戲機上也總是會選擇利物浦。他們給予了我征戰英超的機會，我的孩子也都是在那裏出生的，這對於我來說意義重大。」

對於利物浦的球迷，蘇亞雷斯表示：「當我經歷糟糕時刻，球迷一直都在支持我。很多人認為利物浦不是一座出色的城市，但是對於我來說利物浦是不可思議的，我的家人在那裏過得很開心。如果有一天我回英超的話，那也只可能是返回利物浦。」

打fifa都用利記

免簽返黎打後備囉 正選仲點有佢位

好過見到沙拿條仆街炒單刀

關鍵時刻放佢落場咬美斯

其實so9係幾好
幫邊間球會都出力踢

個仔叫謝拉

埃及美斯

係意甲應該仲屈到下 希古恩比佢更跑唔郩都呃到飯食

蓋ching好耐冇開po吹奏so9

回家就係手足

4萬港元+1蚊
阿仙奴要左佢

咪又係無人同佢慶祝

返利記對曼城果陣可以同美斯驟舊，咬吓佢亦得

唔係可以免費加盟?
不過高普都未必會要, 佢要前鋒都要番去防守, so9點會肯

佢同綿龍踢法都算兩大極端

個女都係叫蘇亞雷斯

人工呢

見到post 諗起呢幕